爆相爆片： 消夜男力戰攞你命3000

2018年07月17日

爆相爆片：
消夜男力戰攞你命3000

■兩男子一個手持利剪，另一人則握豉油樽圍住事主。

旺角噚日凌晨兩點幾發生血案！兩枱食客喺登打士街一間粉麵舖消夜，有人講嘢大聲嘈到隔籬枱，兩枱人嗌起上嚟，有人隨手擸起鉸剪拮落對方左邊臉近眼角，半邊臉披血。行兇嘅惡男之後同三個同伴帶埋把鉸剪走咗去，警方追緝緊佢。

■事主被襲至血流披面。

懷疑傷人之後走咗去嘅男人大約1.8米高，事發時着住淺色衫。讀者譚先生經過見到兩班人「講數」，當時39歲姓張男人左邊臉都係血，俾三個男人圍住，一個揸鉸剪，另一個手執玻璃樽，隨時攞你命3000。揸鉸剪男鬧傷者：「我冇攞威，我係被動，係嚟食嘢！」對方指「我都係嚟食嘢！」鉸剪男火起：「你食嘢，你冇得罪我哋？我哋嚟食嘢，你XX我哋！」，再鬧爆「我就唔X放佢……我要個公道！」

企喺傷者隔籬嘅男性朋友代佢求情，雙手合十向鉸剪男講咗句「大哥」，鉸剪男都唔肯罷休，差人到場前佢先走。

上一則
上一則
爆相爆片： 法國躉佔領中區 警車戒備

下一則
今日焦點●即聽

有相有證據但永遠捉不到人

可能又係休班狗

周街cctv點走得甩呀

消

你估龜仔真係會做正經野咩 傷者唔係有錢人同高官邊有人理

兩樣野好似冇衝突

有 你睇返之前好多單傷人都不了了知 但係政治野就半日拉到人 真係睇佢地做唔做野架咋 香港法律唔保障香港人你明嗎

呢啲無聊野新聞報出黎就報一次算 唔通拉到人上庭又報咩 嗰啲搞垃圾政治既傻柒就唔同 影響到個社會媒體keep住更新好正常